有無hku精算 year1入黎識下

想揾人一齊讀書

一齊玩精

u year 1?

toxic jj識唔到人 想交流功課都冇乎

done jor

Round咗gpa先啦

6科3.33喳

有冇學用vector認人樣

全letter grade咁癲？

緊係冇，有啲B- and B冇letter grade到

WHAT A COINCIDENCE?

大佬我真係做左，純粹想對

Nobody0706

STAT2902 大伏 唯有靠ECON1220拉grade

Econ1210咩grade

B only 因為計CT冇得唔letter grade

2901 定2902伏啲

ching 5 is 加tg?

HKU精算year1 D女仔特別靚ga 哈哈😗

樓主男定女🤭

你女我咪女

靚仔都好多😗

有無人對STAT2902 Hw 計分唔想錯

Econ 1210 C+ 人生已完

ching actuarial ?

Yes

好似成班有一半

有冇例子我唔覺喎

Ching 幾時retake

唔係F先可以retake?

其實好大壓力，份份都要B range 唉。。

year 2 讀econ2210 拎返b-都可以claim credit嘅

其實啲人話grad前考一兩份卷係咪指SOA preliminary exams

Acct 無b-可以點搞

Acct點做到冇b range唔係低workload咩

應該要出去上course 攞vee?

midterm炒得好甘

有無人CCHU9044

acct2102

hi

ok 啦 連登見到有人 C 同 D

驚STAT2901冇B range

2902驚啲喎

2902都話有大路題目，個2901 Inclusion Exclusion我仲諗緊幾時用得

冇IFoA meh

hku個個都soa

6月考Stam

可以take ECON2210 Intermediate Microeconomics補鑊 VEE個list有寫
雖然係intermediate但易過1210好多

咁其實IFoA用黎做乜

Year幾？其實有冇人未grad考到少少FSA

sad as fuck 唔太想做緊野考

都幾chur 唉

仲有冇其他stat course關FSA事

所以原來FSA係求其一個Track?

要先考 preliminary exams
成為asa
再簡FSA 既track

我唔係hku act sci degree架
我係us 讀master

行得act sci 都要一邊做野一邊讀書考試

仲有programming同programs 成日變
即使考晒exams 都要繼續學落去

留名 自修緊soa啲試

有冇話邊個track好揾食

好似大部分人都life 㗎啦

仲要話First Hon好容易。

聽聞D人特別矮，好可愛wo

D仔都夠曬矮

Anyone wants to check Stat2901 Q14 add me tg 已done